[831太子恐襲] 我覺得唔單止要攞月台CCTV

大家好似忽略左行車記錄，同埋其他既CCTV，以下係小弟既推斷:

當日冇救護員即時入去太子月台站，淨係消防入左去，點錯數，等等跡象，就可以推斷有示威者當場被打死，詳情連登有好多post都證明到，呢度唔多講。

入正題，如果有人當場死左，代表唔會送入醫院，直送公眾殮房，咁2個問題就黎喇，用咩交通工具？同埋送去邊個公眾殮房？

第一個答案，最直接既方法一定係用港鐵運狗+運屍體，但係，佢冇可能光明正大地，係其他地鐵站抬d屍體出黎，咁可以去邊又唔比市民發現？唯一解釋係入車廠，(排除港鐵站有其他秘道)，睇返MTR Track Diagram，最近太子站有兩個車廠，1. 九龍灣車廠 2. 荃灣車廠

第二個答案，邊個公眾殮房，上一上google map搵下，就見有4個公眾殮房，，而最近車廠既殮房就係葵涌公眾殮房，係荃灣車廠附近

所以，我假設用港鐵運送同匿藏屍體，我可以排除去九龍公眾殮房既可能性，因為紅磡冇車廠呢個條件去匿藏作進一步部署

所以我個結論係，太子站打死人>封站>運屍體入荃灣車廠>葵涌公眾殮房>部署>去唔同地方製造自殺/被殺既現象

我認為可以攞港鐵入荃灣車廠既行車紀錄，荃灣車廠既CCTV，葵涌公眾殮房既CCTV

利申，以上都係純粹推測

終極文宣 對準政權 全民抗共

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

用#Chinazi黎connect全世界 全世界一齊印！

記住！存在即勝利！

自推1

自推2

推

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

幫推

自推9

自推10

我覺得如果佢地知已經死咗（2個半鐘我諗佢地都知一定會死）係唔會運去殮房，係會直接唔知拎去邊到收埋

幫推 心都寒埋

幫你推爆去熱門！！！

個匿藏地點必須運輸方便同埋夠隱蔽

佢地運返新屋嶺可能已經得
佢本身可能就係噉用，預咗有人死

消防同警察呢兩個機構 今次實走唔甩
黨鐵今次未必知既 你運咩佢都唔會知
佢都嘛係開車 但cctv就一定要經法院先可以睇
表示推測